[張超雄] 半月內三宗非禮 石籬邨色狼曝光

葵涌石籬邨出現摸胸摸臀色狼！昨晚11時，28歲女街坊行經石梨街時，遭一名南亞漢摸胸非禮，街坊協助追捕無果，女事主拍到色狼逃跑的狀況，致電報警。由於這是半月內第三宗，區議員促令警方加強巡邏及盡快緝兇。

警方稱，昨晚11時半，一名28歲女子，行經石榮樓外的石梨街時，遭一名南亞漢非禮。色狼22至25歲，身高約1.72米，瘦身材，蓄黑短髮，案發時身穿白色背心及黑色長褲。案件列非禮，交由葵青警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

葵青區區議員林紹輝聯絡過案中的女事主，據他所知，女事主落小巴後沿石梨街步行回家，突然一名南亞漢迎面而來，正面摸胸非禮她，然後掉頭拔足逃跑。女事主呼叫追捕，也有街坊加入，可惜被色狼往石榮樓互委會方向逃去無蹤。女事主用手機拍到他逃跑的狀況，致電報警。

林指這是半月內第三宗非禮案，色狼都是南亞裔人士。另外兩案發生在上月21日，分別發生在石排街和石梨街，兩名受害人相識，只是當時並不同行。當晚9時許，受害人在石排街巴士站落車，被一名南亞色狼從後摸臀，她的母親知悉事件後在facebook呼籲街坊小心，形容色狼「變態」，「非禮完人後逃跑，之後回頭望還淫淫笑，樹(豎)起手指公」，受害人隨後報警。約個多小時後，即同日晚上10時左右，她的女友人在石梨街落小巴，又被人同樣摸臀非禮，但她沒有報警。

林指出，石籬邨鮮有風化案，他已去信警方要求加強巡邏及盡快緝兇。與此同事，林紹輝呼籲夜歸的女街坊留心：「盡量不要行石梨街，因為石籬中轉屋雖然有街燈，但無咩人住，途人又少，有時旅遊巴等大型車輛泊路邊會遮擋燈光；加上住戶都關窗開冷氣，擔心呼叫也沒有人聽到。」

幾大隻
相信上次㩒低偷拍仔個4個地鐵男遇著佢會即刻笠水

港男見到南亞仔已經輸左個勢先

但香港普通女仔好多都係160附近, 佢172但身型勁
你想像下就明, 如果有個o'neal身型既人迫你含, 你都反抗唔到啦

大大隻

石籬d阿差多撚到10個入面有3個。

我識個印度人好nice好有禮貌喎

屌 南亞狗個個差唔多樣